俾三毛點醒左, 原來通街都係大台

set埋時間點俾你班三毛打Solomon Yue啦
電台主持=大台